搶客！恒生銀行取消戶口最低結餘服務月費

恒生銀行(00011)公布，將由2019年8月1日起，取消優進理財、綜合戶口，以及個人港元儲蓄戶口的最低結餘服務月費。

同時，該行對於ATM存摺或結單儲蓄戶口，取消現時每項20元的轉帳及現金提款櫃位服務費，而且現時每位客戶每月透過分行櫃位辦理多於50宗交易，所收取的每宗30元港元戶口交易費將會取消。

恒生執行董事兼零售銀行及財富管理業務主管關穎嫺表示，該行大部分個人銀行客戶，將可受惠於有關收費的取消。

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

用緊恆生達啲轉去獅子

匯豐

優進理財都可以免？

恆生儲蓄戶口而家最低要幾錢？岩岩轉走晒D錢，要5000定10000？

668尾唔洗錢
882尾最少10000

綜合戶口就一皮 最廢個隻就5000

668同882我都有

882係咪計理財總值？882我有外幣係度過一萬

屌 上個月比佢扣左

唔夠錢就downgrade,咁免收服務費個作用喺邊?
戶口服務費就係唔夠錢先收架嘛

如果出糧戶口好似不嬲免左？

唔係免 出糧的話 優進就keep兩萬就ok

preferred banking?
20萬果個？

係

我痕身出糧戶口係preferred banking
但我冇keep 錢係入面
佢都冇扣我

應該唔夠錢唔罰 但享受唔到優進的服務

自從佢幫我upgrade左
我一次都無落過銀行
除左排隊快我都唔知有咩服務

都係個啲啦 定期外幣
Prestige有咖啡飲

排隊快了都好過無

係計理財總值呀

Prestige d FX價靚D，可以存多D FX

所謂既靚價都係同細街街客差不多